[A/I] Fantasy life online [34] 熱烈歡迎老手回歸,新手入坑

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

RPG

最多4人合作

可創造角色

預定新加職業

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋,分角色及武器pool

冒險

建築，打造自己獨有既城鎮

為每一個居民打造不同風格的室內設計

武器排行榜：
Tier S
風弓
木弓
水大劍
光大劍
木大劍(特定條件)
火弓(特定條件)

Tier A
水片手劍
風片手劍
火大劍

Tier B
火片手劍
水弓
風杖
水杖

Tier F
木杖

Q&A
Q: 首刷刷咩好
A: 愈多五星愈好，有人抽到六粒五星，你自問有耐性刷到就俾心機刷啦
無一隻五星係無用既，你覺得佢廢全因為你唔識用佢
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 點先知幾時朝早，幾時夜晚?
A：

裝備進化, 提升裝備能力, 有外觀轉變
型囉, 疊馬, 英雄主義

獨立職業限定大師裝
主角限定, 要大師該職業先著到

扮靚靚一流之餘, 仲會加能力

白靈材料先換到ge大師裝:

所需白靈:

以下係巴哈轉載LINK

巴哈討論區

【討論】花形裝/大師裝/白靈裝 淺見 & 大師套裝(5/12)效果增新中

新Post留名

黑地龍又延期

最新活動

打活動送5星裝

仲送防裝,好活動不打嗎?

最近活動新加fever time,簡單講就係指定時間打活動關就有機會有fever箱,會有機會獲得豪華物品,包括5星幣!

注意返fever time香港時間係活動期間3,7,11點
你電話會報錯時間,唔洗理佢,只要記住
3,7,11點
3,7,11點
3,7,11點

新post update左小小野

Level5 一向沒有令大家失望

又延期

對上一次黑龍活動又係延長左成個月
黑龍是咪有咩神秘力量

黑龍肝

我等緊套裝比木傭開飯

大家都好忍手

留名

成兩日無人肯1001

btw FLO巴打去左邊?好似好耐無見佢

真係俾大家估中左.....延期...

無延期就不是我認識的lv5了

生產職拎去打交會唔會比人屌

睇你打咩場,lv70個D應該D人會直接解場
低lv場就應該無人理

打多200石睇下中咩先 中左隻5星法師同5星生產裝唔想再刷

木法定冰法?

我尋日開70，朋友場-1，於是中途轉街。但咁轉法冇得定lv，有條友雙生產、5xlv入黎都夠膽死，唔使屌，即解

好似有新人?
新人刷首抽: 5星戰鬥武器
上面好似有排行榜

刷閪咩 直接買個啦

good job

20萬經驗一件，升撚死人

咁快手?! D專用料好唔夠用....

如果你係不斷開場既話，大概你換晒所有野（連藍板金板）就夠升好五件

旺巴好勤力
活動藍板都換埋

真係佩服....

換完金板...之後大失敗 灰ed

70% 失敗/ 大失敗
係咁ga啦

同埋Level-5 表面數字ge機率唔太可信
除返3就差唔多

正常啦

二分一機會： 中、唔中

by 當旺巴打

妖怪手錶
- 4月15號維護完開始
- 活動報酬：五星火傭
- 抽蛋：五星火法、五星火杖（全體加火攻）頭兩日半抽會1.2倍中率
- login有頭裝備

其他機能
- 新增中二病稱號
- 新增冇撚用既協力完讚好「你個樣好撚趣緻啊」「你好撚識點人做野啊」
- 生產野開始前可以揀邊個入場，唔使入去再轉，變相慳左0.X秒，堅係好事
- 生產野完結時可以直接喺result畫面揀再整多件，變相慳左1X秒，堅係好事
- 星之庭園換野終！於！有！新！lineup！武器道具同埋items
- 真‧新手刷首抽後會有新login bonus，大家可以去G持下（你試埋我嗰份）
- 實績「試下做啲無撚聊mission」會有新野
- 如果你已經30日冇login，回流玩家喺三日內有個新pack，98有償石會有1件五星抽幣、10粒大經驗珠、10粒特大裝備經驗珠，大家可以試下放喺度30日唔玩，返黎就輕鬆有五星角抽幣，每30日唔玩可以咁玩一次，真好（你要埋我嗰份）
- 四突角再抽中會放8粒大星，即係由1200碎變9600碎，真福利。而！且！會！追！遡！至！某！一！定！日！子！前！！！補返俾你
- 每月可買既平價五星突石各有增加，經驗珠都可以喪買

感謝轉貼!!!!

大劍幾型仔

隻隻傭兵都好正

半年冇入game 獵人
岩岩入返發現隻game 仲有更新，屎忽痕十一抽中左火弓又想玩返 btw 隻五星風弓人用火弓定主角用返好d

抽埋隻火弓人

做乜唔等聽日更新之後先回鍋啊

咁有五星角一定係用返五星角好啲，主角個大絕廢過閪 輸出又低啲

開心d諗，活動又送隻5星傭就有兩隻五星喇

光傭有啦，冇五星劍炸ma更新出d 咩

上面有旺巴詳細更新內容會更新好多野

旺巴 （滑瓢）火法官方介紹係點？

火法出左喇咩？
官方不嬲都唔會介紹佢係點，直至到佢出左幾日之後先有機會介紹咖咋喎

是咪一陣就會更新?

為エンマ大王為首既炎屬同伴提供強而有力既support

講完同冇講有乜分別

姐係唔係高火力

乜春野

喂好難講咖喎，兩者冇必然關係
可以提高完自己再提高又得，要出左先知

如果主角用風弓的話用大師裝好定風巫女套裝好？

呢個問題恐怕冇人答到你
有五星角既人只會去研究點樣最大化輸出，所以一定係研究五星角
而冇五星角既人⋯⋯應該唔會去主動分析隻遊戲

12萬星碎已備

咁快又12萬?
你唔知上次換風弓先用咗6萬咩?

重課玩家

屌一抽中左火弓 火弓手加火弓已齊 新果隻火法屌唔屌得過

法職應該都係不了
有火弓連專緊係玩去

法師畀我屌足咁耐都未出到隻戰鬥勁ge
隻隻都輔助向

係法都係垃撚圾，不服來辯

屌細力到

火弓最緊要係SP要充足，喪整SP粉玩武技連發

2日打晒前後半黑龍，人都din

我係咁玩，場場黑龍mvp

半年後復刻

直頭唔洗用腦

抽到火法以為可以回坑

呢個係唔回坑ge藉口黎
咁多更新, 咩都玩下先ma
反正隻game又唔似其他game要抽到當期活動角色先有得打

升爆火弓爽YY 活動隻五星勁唔勁，未練

火弓係武定人黎

呢隻GAME, 武器行先

以前把大劍已經係咪時代眼淚

光大劍? 火大劍?
都係咁好用wo
呢隻game近乎無通脹

(法職就算數啦, 輔助向)

頂你, 原來係明巴
回歸啦衰仔

返歸未

光大劍新生仔
早1-2星期個活動又打暗屬+地屬龍
睇怕以後d boss會係.......暗火, 暗水, 暗風....龍

換野system又改良咗唔少, 任換
早幾日開始可以換光大劍了

妖怪手錶隻法師唔洗抽, 廢廢地
而活動送GE 火傭D招式睇落幾華麗

仲有group,愛回家無難度

allin 左法連武

你對法師真係特別有愛
上半活動輕鬆, 引新人入坑
等下半活動啦, 活動加成應該幾高傷, 同埋活動加分最重要

成日覺得d 制作系好鬼難升整野升得巧慢

又一位師兄弟回歸了,感動

整3星以上應該都幾好升,前提要你夠力auto,唔係手動升悶到恰眼訓

d 制作配方換完去左邊度，點解搵唔到

去對應既制作所，入到去右上god recipe

視乎你想升邊個職，理論上得裁縫先難升

廚師、鍊金好快70

而家任何職制作都一樣EXP
好快就全職60->70

旺巴得閒就貼下你d精華數據研究上黎啦

想佢快d 出妖怪後半，hea 住打都唔小心打晒

2-3日就ko咗
好耐無試過換晒d野

琴晚悶悶地玩緊另一隻GAME

其中一個wiki復活，可以睇下啲評價

有妖怪冇火弓...

佢應該係見妖錶有人氣先開始重新update返

我大光傭親兒子君臨FLO!

終於開妖怪後半把五星大劍好似幾勁

休閒活動真係好
有多D時間做其他野

又唔小心打晒個後半 屌

你地打得咁快,唔小心都打完
我仲係得18000分左右

每晚開4場30體
又打完咗了3萬分
爭500幣先換齊金鎖

唔係lv70場多分D咩?

60, 70好難打
其實有活動隻法師, 打40LV都加800分

咁都幾好丫，好過要死肝難肝，兩三日打完又可以做下其他野我都係差d 幣未換晒野

都係架,佢呢個自助餐概念幾好,要達標又唔算麻煩,想要extra bonus就努力D打幣換

睇怕以後藍板金鎖要用幣換
唔升EV就唔洗換藍板了

其實好難唔升EV,最少都要10啦,唔係會唔夠攻.....

15前都易
16開始得返33%左右好易fail

所以乖，刷齊佢

無錯,所以都需要藍板,金板就再算...果幾十%成日大失敗會好灰

我覺得EV15都難
EV10前先算易

下晝UPDATE
希望夜晚有新map, 唔洗等到5月1

延期

官網新資訊

知唔知咩事要延期?

好似又係apple未審批

又係未批....

想問大師要用既星星點拎?

打地圖boss或討伐(低機率出)

要幾多 我比你

唔洗啦, 慢慢打
啱啱上師諗住整戰鬥職裝玩下

將其他喂上50lv 勉強有10粒

我有500+粒....

可唔可以俾50粒我....

user id: 971817609

大師職之後去打/採集 相對的白靈boss
會有星星箱, 90%星星, 10%白靈材料
到時大把星星

Added

一陣準備更新!

多謝哂

確認朋友呀巴打

送了

新地圖資料From當旺巴打：

採集新圖好微妙，唔知屌好定唔屌好

魚集中晒喺右邊，想釣晒就先殺兩隻卒

木集中喺右邊（一中五細），但有時隻蜘蛛會埋黎。
一開始入地圖個位（一中一細），但一細隔離會有機會有卒
地圖下方經過條橋（一中），但好遠，要兜返出黎

礦喺右上同埋上方
右上（二中三細），日頭要屌兩卒，夜晚要屌隻火鬼仔
地圖上方（一中三細），但成堆卒

------

打boss照舊，夜晚中間有法師，長駐左上有雷鳥，恐龍一時時喺地圖中間一時時喺左方

Sorr, 做到好夜, 頭先先返到屋企update 開game

新地圖d 怪係咪怕火，火弓好似有出頭天

隻新活動法師好唔好用?

sorry 諗多左
新地圖係木弓木傭既天下

雖然你都可以用火弓，但一黎火唔剋，二黎火弓長處係清卒同打短戰（因為佢既賣點係一技武技），不利打boss

俾少少參考數據大家

沙漠法師血量約為海岸法師既1.17倍

沙漠雷鳥血量約為海岸月光鳥3倍（因為黑歷史前調低左一半）。咁比好似唔係幾公平，所以我決定同平東火龍比較下⋯⋯⋯係火龍既1.35倍

最後最後，沙漠恐龍！！！血量係平東火龍既1.5倍

不過有樣優待既係，之前打海岸用風ft上陣，火龍用水ft上陣，而今次沙漠係用木ft上陣（我控光傭，帶木弓木傭出街）。木隊明顯比風隊水隊強，所以時間都差無幾
大家加油

打新活動咪好用，單挑42秒可過關
平時就算啦

ok咁sh了

火力夠，但法先天問題太大

無幾多game ge法師係勁

收爐

玩咁耐終於有一把武器EV20了 感動

爭5粒野, 打埋佢啦

下半收爐先叫威

後半同前半咁似既

除咗多隻boss同高lv之外
無乜分別

即係有3次免費11連抽????

應該係啦
3彈
初回11抽免費

抽呀

話說佢送個粒幣有無咩特別?

3星幣一粒
限定今次活動池用, 但唔知有無下次可以再用ge機會

原來送個11抽直接入去抽就得差D MISS左

旺巴 魔王值幾分 (平常用）

3星魚杆高賣
發達大計又黎啦!

謝謝提醒!!!!!

16/5
2-5PM 更新
揭示板任打活動BOSS (平東, 平西, 山, 沙漠)

pish

今次揭示板任務是咪打隻金羚羊就得啦?

我都想, 今次要打埋沙漠個堆世界boss

詳情

羊毛 100 / 惡魔粉 5 / 大旋風粉 4 / 雷鳥羽毛 4 / 閃電蛋 2 / 巨大角 3 / 恐龍肉 5 / 太陽碎片 3

幾次平西隻羊都無金羊毛

探索打齊平東(LV20), 山(LV40), 平西(LV60)
有能力就打埋沙漠(LV80) + 龍 + 雷鳥 + 夜晚boss

其實毛呢d買下買下就夠數
50個羊毛+ 100塊布(極成功=50羊毛)
加埋100羊毛就換到個斧

係第2彈未知要乜...

最pk係個核(中) 要打LV80羊先有, for整新裝(扮靚靚)

更正
LV60羊都有核(中)

正想講我打平西隻羊好似見過

btw你意思係金羊毛有得買?定係普通毛

金羊毛 有得買, 你target金羊毛
入一轉沙漠就搵到個商人響邊

多謝提供資訊
我一直用10體平西打佢唔知

Solo出三寶

嘩 fat fat

無人推post

btw惡魔粉都咁難跌

送果11抽中左木弓,不過冇木弓人

me木弓角連專了之前出個時all in哂D石仔

得把木弓冇人好似冇用

原來個沙漠地圖仲有隻黑羊小boss可以打羊毛

係...得一隻仲要夜晚先會出...真係好難....

係咩,miss左tim

你地係咪無用target system

無一心諗住金毛只係打隻羊所以無用
點知佢有得買又有小怪打到

想問首抽，除咗而家果免費11抽，仲用唔用石抽其他pool?

新手建議抽武器pool,因為主角都可以用

我建議新人用幾十蚊買淘寶連尊武首抽

手機game唔玩首抽仲可以玩乜野

FLO漫畫翻譯:

正喎
睇完先知4星同5星伐木係兩父女

點解塊揭示板有d 係未解放，要點先得解放明明齊料

要ko揭示板其他任先會解放

ko 晒全部？d 家具任都要呀

鑽石任就用鑽石任黎解放
家具個堆我無做過, 無興趣

有D好易睇既,同一個人俾既任務就要做完一個下一個先會出
如果唔係既就要估,一係你CAP個圖上黎睇下你問緊邊個任

第3彈任務已出

五星覺醒石果個任，個眼罩點整

鍊金

新人?

我想問最新套5星裝值唔值得升?

有光傭咪值得升

FF14巴打入黎留名

去左旅行幾日無開驚
而家咩環境?

將會同FF14合作

虹箱有5星裝備
1套5件, 頭身手鞋披

add so little

下半隻死神飛鐮刀個下又幾型喎
同埋都幾痛下

斬木活動

要斬好多場.....

斬下斬下就夠數
有埋新角隊友/自己友更快

可惜,滿左分都要繼續刷5星裝

轉貼 (not related to game)

期間: 6/15(土)～

期間中、降臨ダンジョン「政治人物鳩噏」が毎日ゲリラで出現するぞ！
ダンジョンの難易度は「政府高層」「政治團體」のみ。

※出現時間及びダンジョンは、予告なく変更する場合があります。あらかじめご了承ください。
※記你老母、お疲れ様です。

刷齊天狗裝未

上次刷唔曬, 今次都未刷完...

勤力就得